# Change log

## 0.1.2

- Добавлен mixin для подтверждения удаления

## 0.1.1

- Добавлен mixin для questing
- Добавлен тег для модуля

## 0.1.0

- Добавлен mixin для bs4
- Добавлены mixin для confirm, success, error

## 0.0.1

Создание пакета
